有無人覺得吉野家既歌好好聽

間間吉野家播既歌都唔同
次次聽完都想搵番首歌
奈何鐘意聽又唔識日文搵唔番

聽過, 有陣時會播 生物股長 的歌

幾好聽

以為你講之前改歌個facebook post

有時會播西野加奈

牛，牛，牛，牛，牛，牛, 牛，牛，牛
She gets me full, show me what she’s got
雞，雞，雞，雞，雞，雞，雞，雞，雞,
She gets me full, show me what she’s got

好似以前會播Yui

問問siri 呢首係咩歌咪得

用 song recognition app 是常識吧